老實講，hotcha d歌真係好襟聽

聽返一d 00年代味都冇
同埋幾隻碟unplug都有主打質素
咩禮物街煙火祭真係值得多d人識